LIHKG香港女神聯賽 賽程發佈專區

聯賽賽制事項更新：
主場比賽者的該場賽事最後得分達10分者可獲額外增加25%，額外分數部分會以整數數值計算。

發住三輪先

LIHKG香港超級女神聯賽第一輪
2016-12-17 5pm-1am
袁澧林vs馮盈盈
杜小喬vs謝安琪
倪晨曦vs趙慧珊@SG
麥明詩vs簡淑兒
朱千雪vs陳瀅
陳穎欣@SGvs林嘉欣
莊錠欣vs李靜儀@SG
李佳芯vs岑晉晴

LIHKG香港冠軍女神聯賽第一輪
2016-12-18 7pm-12am
文詠珊vs黃心美
苟芸慧vs張曦雯
劉佩玥vs魯芬
車泳希vsMe Chan
陳華鑫vs林泳淘
陳煒vs岑麗香
鄧麗欣vs黃翠如
張沛樂vs簡幗儀
陳嘉倩vs彭慧中

LIHKG香港甲組女神聯賽第一輪
2016-12-17 12pm-5pm
陳法拉vs朱茵
陳嘉寶vs吳嘉熙@SG
陳庭欣vs杜如風
黃德藍vs林映蔚
麥美恩vs譚嘉儀(模)
姚子羚vs蔡思貝
梁凱寧vs陳寶珊
孫慧雪vs郭藹明
沈卓盈vs黃心穎

LIHKG香港乙組女神聯賽第一輪
2016-12-18 1pm-6pm
李施嬅vs黃智雯
朱晨麗vs余香凝
梁嘉琪vs蓋世寶
何雁詩vs陳婉婷
游蕙禎vs周慧敏
劉穎鏇vs陳潔玲
胡琳vs李嘉欣
勞嘉怡vs鍾楚紅
蘇麗珊vs駱文捷

LIHKG香港超級女神聯賽第二輪
2016-12-24 5pm-1am
簡淑兒vs袁澧林
陳瀅vs莊錠欣
趙慧珊@SGvs謝安琪
李靜儀@SGvs杜小喬
馮盈盈vs岑晉晴
倪晨曦vs麥明詩
朱千雪vs林嘉欣
李佳芯vs陳穎欣@SG

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二輪
2016-12-25 7pm-12am
岑麗香vs文詠珊
黃翠如vs車泳希
林泳淘vs劉佩玥
Me Chanvs張沛樂
魯芬vs陳煒
簡幗儀vs鄧麗欣
彭慧中vs苟芸慧
黃心美vs陳華鑫
張曦雯vs陳嘉倩

LIHKG香港甲組女神聯賽第二輪
2016-12-24 12pm-5pm
蔡思貝vs陳法拉
陳寶珊vs黃德藍
譚嘉儀(模)vs陳庭欣
林映蔚vs孫慧雪
杜如風vs姚子羚
郭藹明vs梁凱寧
黃心穎vs陳嘉寶
朱茵vs麥美恩
吳嘉熙@SGvs沈卓盈

LIHKG香港乙組女神聯賽第二輪
2016-12-25 1pm-6pm
陳潔玲vs李施嬅
李嘉欣vs何雁詩
周慧敏vs梁嘉琪
陳婉婷vs勞嘉怡
蓋世寶vs劉穎鏇
鍾楚紅vs胡琳
駱文捷vs朱晨麗
黃智雯vs游蕙禎
余香凝vs蘇麗珊

LIHKG香港超級女神聯賽第三輪
2016-12-28 6pm-2am
袁澧林vs倪晨曦
麥明詩vs謝安琪
林嘉欣vs李佳芯
莊錠欣vs朱千雪
岑晉晴vs簡淑兒
杜小喬vs陳瀅
陳穎欣@SGvs馮盈盈
趙慧珊@SGvs李靜儀@SG

LIHKG香港冠軍女神聯賽第三輪
2016-12-29 7pm-12am
劉佩玥vs簡幗儀
文詠珊vsMe Chan
苟芸慧vs魯芬
車泳希vs彭慧中
陳嘉倩vs林泳淘
陳煒vs黃翠如
鄧麗欣vs黃心美
陳華鑫vs張曦雯
張沛樂vs岑麗香

LIHKG香港甲組女神聯賽第三輪
2016-12-26 7pm-12am
陳庭欣vs郭藹明
陳法拉vs林映蔚
陳嘉寶vs杜如風
黃德藍vs黃心穎
沈卓盈vs譚嘉儀(模)
姚子羚vs陳寶珊
梁凱寧vs朱茵
麥美恩vs吳嘉熙@SG
孫慧雪vs蔡思貝

LIHKG香港乙組女神聯賽第三輪
2016-12-30 7pm-12am
梁嘉琪vs鍾楚紅
李施嬅vs陳婉婷
朱晨麗vs蓋世寶
何雁詩vs駱文捷
蘇麗珊vs周慧敏
劉穎鏇vs李嘉欣
胡琳vs黃智雯
游蕙禎vs余香凝
勞嘉怡vs陳潔玲

留名

到時比賽post見啦

無端端boxing day打多輪甲組???
請留意紅字

同一時間開兩輪

你睇真啲先
第三輪 係26 28 29 30 4日
無同時開2輪
第二輪 25日係乙組 冠聯第二輪

Lm

第一輪聯賽開始啦，大家依家至5點可以投選甲組賽事

甲組第一輪積分榜

岑晉晴vs簡淑兒

點玩架

最大驚喜應該係杜小喬同榜尾竟然唔係周太

更正 冠聯

其實點解要搞到咁複雜
你睇下港姐一round 過個noise 勁過viu 既咩dna 幾多

等支持Yanny

甲組第二輪積分榜

最受歡迎既超聯第二輪積分榜

點解有啲兩場主場
有啲得一場主場

賽程問題，會主主客主客客，詳情都係參考返各大聯賽去改

Kay直頭三場作客

超聯參考德甲

但你主場+25%好影響賽果喎

原本只加5%發覺太少，下季下調到15-20%

咁Kay是咪永遠作客

點會

係參考俄超
kay好似第6輪至主場
計過係15主15客
中段會有一浸係連主5場
賽程問俄佬，編到咁柒

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
莊錠欣vs杜小喬
簡淑兒vs陳穎欣@SG
袁澧林vs謝安琪
倪晨曦vs岑晉晴
李靜儀@SGvs麥明詩
朱千雪vs李佳芯
馮盈盈vs林嘉欣
陳瀅vs趙慧珊@SG

LIHKG香港冠軍女神聯賽第四輪
2016-12-31 7pm-12am
林泳淘vs苟芸慧
Me Chanvs陳煒
魯芬vs陳嘉倩
簡幗儀vs車泳希
文詠珊vs張沛樂
黃翠如vs陳華鑫
岑麗香vs劉佩玥
黃心美vs張曦雯
彭慧中vs鄧麗欣

LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪
2016-12-31 1pm-6pm
譚嘉儀(模)vs陳嘉寶
林映蔚vs姚子羚
杜如風vs沈卓盈
郭藹明vs黃德藍
陳法拉vs孫慧雪
陳寶珊vs麥美恩
蔡思貝vs陳庭欣
朱茵vs吳嘉熙@SG
黃心穎vs梁凱寧

LIHKG香港乙組女神聯賽第四輪
2017-1-1 12pm-5pm
周慧敏vs朱晨麗
陳婉婷vs劉穎鏇
蓋世寶vs蘇麗珊
鍾楚紅vs何雁詩
李施嬅vs勞嘉怡
李嘉欣vs游蕙禎
陳潔玲vs梁嘉琪
黃智雯vs余香凝
駱文捷vs胡琳

LIHKG香港超級女神聯賽第五輪
2017-1-7 5pm-1am
林嘉欣vs簡淑兒
趙慧珊@SGvs莊錠欣
岑晉晴vs謝安琪
袁澧林vs李靜儀@SG
麥明詩vs陳瀅
陳穎欣@SGvs倪晨曦
李佳芯vs馮盈盈
杜小喬vs朱千雪

LIHKG香港冠軍女神聯賽第五輪
2017-1-8 7pm-12am
苟芸慧vs簡幗儀
鄧麗欣vsMe Chan
張曦雯vs黃翠如
車泳希vs文詠珊
陳華鑫vs魯芬
陳煒vs張沛樂
黃心美vs林泳淘
陳嘉倩vs岑麗香
劉佩玥vs彭慧中

LIHKG香港甲組女神聯賽第五輪
2017-1-7 12pm-5pm
陳嘉寶vs郭藹明
梁凱寧vs林映蔚
吳嘉熙@SGvs陳寶珊
黃德藍vs陳法拉
麥美恩vs杜如風
姚子羚vs孫慧雪
朱茵vs譚嘉儀(模)
沈卓盈vs蔡思貝
陳庭欣vs黃心穎

LIHKG香港乙組女神聯賽第五輪
2017-1-8 1pm-6pm
朱晨麗vs鍾楚紅
胡琳vs陳婉婷
余香凝vs李嘉欣
何雁詩vs李施嬅
游蕙禎vs蓋世寶
劉穎鏇vs勞嘉怡
黃智雯vs周慧敏
蘇麗珊vs陳潔玲
梁嘉琪vs駱文捷

LIHKG香港超級女神聯賽第六輪
2017-1-11 6pm-2am
倪晨曦vs林嘉欣
李靜儀@SGvs岑晉晴
趙慧珊@SGvs杜小喬
謝安琪vs陳穎欣@SG
簡淑兒vs李佳芯
朱千雪vs馮盈盈
陳瀅vs袁澧林
莊錠欣vs麥明詩

LIHKG香港冠軍女神聯賽第六輪
2017-1-12 7pm-12am
彭慧中vs陳華鑫
文詠珊vs劉佩玥
張沛樂vs車泳希
Me Chanvs陳嘉倩
魯芬vs黃心美
簡幗儀vs陳煒
黃翠如vs苟芸慧
林泳淘vs張曦雯
岑麗香vs鄧麗欣

LIHKG香港甲組女神聯賽第六輪
2017-1-9 7pm-12am
黃心穎vs麥美恩
陳法拉vs陳庭欣
孫慧雪vs黃德藍
林映蔚vs沈卓盈
杜如風vs朱茵
郭藹明vs姚子羚
陳寶珊vs陳嘉寶
譚嘉儀(模)vs吳嘉熙@SG
蔡思貝vs梁凱寧

LIHKG香港乙組女神聯賽第六輪
2017-1-10 7pm-12am
駱文捷vs游蕙禎
李施嬅vs梁嘉琪
勞嘉怡vs何雁詩
陳婉婷vs蘇麗珊
蓋世寶vs黃智雯
鍾楚紅vs劉穎鏇
李嘉欣vs朱晨麗
周慧敏vs余香凝
陳潔玲vs胡琳

每輪排行橫向表

暫定之後會每逢5輪既倍數公佈
比大家知道各位參賽女神每輪既走勢高低

李佳芯！

有咩可能janice man升唔到班

季初啫

BB加油

勁，揮低angela

要靠主場先險勝
點都好佢係我心目中永遠都係第一位

奪冠大熱榜首歸位

重點事項
陳嘉倩升上榜首
張曦雯打開勝利之門
彭慧中打開勝利之門逃離降班區

結果
最好笑應該係胡琳連和2場終於主場慘吞11蛋令不敗走勢告終

甲

只有沈卓盈同蔡思貝係4連勝/敗
呢一組排名相當浮動，大家自己睇下，今晚比較忙，無時間詳細分析啦

冠

喺呢頁po多次第五輪賽程比大家睇睇

LIHKG香港超級女神聯賽第五輪
2017-1-7 5pm-1am
林嘉欣vs簡淑兒
趙慧珊@SGvs莊錠欣
岑晉晴vs謝安琪
袁澧林vs李靜儀@SG
麥明詩vs陳瀅
陳穎欣@SGvs倪晨曦
李佳芯vs馮盈盈
杜小喬vs朱千雪

LIHKG香港冠軍女神聯賽第五輪
2017-1-8 7pm-12am
苟芸慧vs簡幗儀
鄧麗欣vsMe Chan
張曦雯vs黃翠如
車泳希vs文詠珊
陳華鑫vs魯芬
陳煒vs張沛樂
黃心美vs林泳淘
陳嘉倩vs岑麗香
劉佩玥vs彭慧中

LIHKG香港甲組女神聯賽第五輪
2017-1-7 12pm-5pm
陳嘉寶vs郭藹明
梁凱寧vs林映蔚
吳嘉熙@SGvs陳寶珊
黃德藍vs陳法拉
麥美恩vs杜如風
姚子羚vs孫慧雪
朱茵vs譚嘉儀(模)
沈卓盈vs蔡思貝
陳庭欣vs黃心穎

LIHKG香港乙組女神聯賽第五輪
2017-1-8 1pm-6pm
朱晨麗vs鍾楚紅
胡琳vs陳婉婷
余香凝vs李嘉欣
何雁詩vs李施嬅
游蕙禎vs蓋世寶
劉穎鏇vs勞嘉怡
黃智雯vs周慧敏
蘇麗珊vs陳潔玲
梁嘉琪vs駱文捷

黃智雯盡顯王者本色

莊錠欣僅敗，麥明詩仲可以安枕幾耐呢?
袁濃林最後時刻被迫和，同謝安琪兩敗俱傷
最後就係SG兩大人氣成員進佔前三
李佳芯今場表現比各大0分之師還要差，跌落第四之餘，係咪要敲起護級警號?所有戰情，繼續鎖定LIHKG香港女神聯賽

5連勝

前列基本無變，謝安琪升上第5
護級分子林嘉欣同麥明詩喺積分數字上取得突破，其中林嘉欣更打開勝鼓升至13位，暫脫降班區，而麥明詩雖完場前被逼和都拎返1分，護級仲有數講

說好的第5輪公佈橫向表

簡兒

又真係慘啲，林嘉欣突然發力

提提大家，第六輪係快車呀

LIHKG香港超級女神聯賽第六輪
2017-1-11 6pm-2am
倪晨曦vs林嘉欣
李靜儀@SGvs岑晉晴
趙慧珊@SGvs杜小喬
謝安琪vs陳穎欣@SG
簡淑兒vs李佳芯
朱千雪vs馮盈盈
陳瀅vs袁澧林
莊錠欣vs麥明詩

LIHKG香港冠軍女神聯賽第六輪
2017-1-12 7pm-12am
彭慧中vs陳華鑫
文詠珊vs劉佩玥
張沛樂vs車泳希
Me Chanvs陳嘉倩
魯芬vs黃心美
簡幗儀vs陳煒
黃翠如vs苟芸慧
林泳淘vs張曦雯
岑麗香vs鄧麗欣

LIHKG香港甲組女神聯賽第六輪
2017-1-9 7pm-12am
黃心穎vs麥美恩
陳法拉vs陳庭欣
孫慧雪vs黃德藍
林映蔚vs沈卓盈
杜如風vs朱茵
郭藹明vs姚子羚
陳寶珊vs陳嘉寶
譚嘉儀(模)vs吳嘉熙@SG
蔡思貝vs梁凱寧

LIHKG香港乙組女神聯賽第六輪
2017-1-10 7pm-12am
駱文捷vs游蕙禎
李施嬅vs梁嘉琪
勞嘉怡vs何雁詩
陳婉婷vs蘇麗珊
蓋世寶vs黃智雯
鍾楚紅vs劉穎鏇
李嘉欣vs朱晨麗
周慧敏vs余香凝
陳潔玲vs胡琳

應該3連敗了

呢一輪相當都有幾多意外賽果
榜首同第二喺苦戰之後命運迴異,造就5連勝陳煒升上第二
林泳淘對住另一弱女就打開勝利之門
最驚...喜,莫過係魯芬拎到本季第一分並脫離榜尾

胡琳開齋
蓋世寶差啲做班長

冠聯同乙組第五輪橫向走勢表

林嘉欣降班我屌你老母啊

唔係我控制
依家排13，暫時呢刻安全

賽程大放送

LIHKG香港超級女神聯賽第七輪
2017-1-14 5pm-1am
趙慧珊@SGvs朱千雪
岑晉晴vs陳瀅
麥明詩vs杜小喬
陳穎欣@SGvs李靜儀@SG
馮盈盈vs簡淑兒
林嘉欣vs謝安琪
李佳芯vs倪晨曦
袁澧林vs莊錠欣

LIHKG香港冠軍女神聯賽第七輪
2017-1-15 7pm-12am
苟芸慧vs張沛樂
鄧麗欣vs車泳希
劉佩玥vsMe Chan
陳華鑫vs岑麗香
陳嘉倩vs簡幗儀
陳煒vs文詠珊
黃心美vs黃翠如
張曦雯vs魯芬
林泳淘vs彭慧中

LIHKG香港甲組女神聯賽第七輪
2017-1-14 12pm-5pm
陳嘉寶vs孫慧雪
梁凱寧vs黃德藍
陳庭欣vs林映蔚
麥美恩vs蔡思貝
沈卓盈vs郭藹明
姚子羚vs陳法拉
朱茵vs陳寶珊
吳嘉熙@SGvs杜如風
譚嘉儀(模)vs黃心穎

LIHKG香港乙組女神聯賽第七輪
2017-1-15 1pm-6pm
朱晨麗vs勞嘉怡
胡琳vs何雁詩
梁嘉琪vs陳婉婷
游蕙禎vs陳潔玲
蘇麗珊vs鍾楚紅
劉穎鏇vs李施嬅
黃智雯vs李嘉欣
余香凝vs蓋世寶
周慧敏vs駱文捷

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪vs李佳芯
倪晨曦vs馮盈盈
趙慧珊@SGvs麥明詩
陳瀅vs陳穎欣@SG
朱千雪vs簡淑兒
杜小喬vs袁澧林
李靜儀@SGvs林嘉欣
莊錠欣vs岑晉晴

LIHKG香港冠軍女神聯賽第八輪
2017-1-22 7pm-12am
車泳希vs陳煒
黃翠如vs陳嘉倩
張沛樂vs劉佩玥
Me Chanvs苟芸慧
魯芬vs林泳淘
簡幗儀vs陳華鑫
文詠珊vs鄧麗欣
彭慧中vs黃心美
岑麗香vs張曦雯

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
黃德藍vs姚子羚
陳寶珊vs沈卓盈
孫慧雪vs陳庭欣
林映蔚vs陳嘉寶
杜如風vs譚嘉儀(模)
郭藹明vs麥美恩
陳法拉vs梁凱寧
黃心穎vs朱茵
蔡思貝vs吳嘉熙@SG

LIHKG香港乙組女神聯賽第八輪
2017-1-22 1pm-6pm
何雁詩vs劉穎鏇
李嘉欣vs蘇麗珊
勞嘉怡vs梁嘉琪
陳婉婷vs朱晨麗
蓋世寶vs周慧敏
鍾楚紅vs游蕙禎
李施嬅vs胡琳
駱文捷vs黃智雯
陳潔玲vs余香凝

LIHKG香港超級女神聯賽第九輪
2017-1-23 6pm-2am
岑晉晴vs麥明詩
林嘉欣vs杜小喬
馮盈盈vs陳瀅
陳穎欣@SGvs趙慧珊@SG
簡淑兒vs李靜儀@SG
袁澧林vs朱千雪
李佳芯vs莊錠欣
倪晨曦vs謝安琪

LIHKG香港冠軍女神聯賽第九輪
2017-1-24 7pm-12am
鄧麗欣vs陳煒
張曦雯vsMe Chan
林泳淘vs黃翠如
陳華鑫vs文詠珊
黃心美vs簡幗儀
魯芬vs彭慧中
苟芸慧vs岑麗香
陳嘉倩vs張沛樂
劉佩玥vs車泳希

LIHKG香港甲組女神聯賽第九輪
2017-1-25 7pm-12am
梁凱寧vs姚子羚
吳嘉熙@SGvs林映蔚
譚嘉儀(模)vs陳寶珊
麥美恩vs陳法拉
朱茵vs郭藹明
杜如風vs黃心穎
陳嘉寶vs蔡思貝
沈卓盈vs孫慧雪
陳庭欣vs黃德藍

LIHKG香港乙組女神聯賽第九輪
2017-1-26 7pm-12am
胡琳vs劉穎鏇
余香凝vs陳婉婷
周慧敏vs李嘉欣
游蕙禎vs李施嬅
黃智雯vs鍾楚紅
蓋世寶vs駱文捷
朱晨麗vs陳潔玲
蘇麗珊vs勞嘉怡
梁嘉琪vs何雁詩

LIHKG香港超級女神聯賽第十輪
2017-1-28 5pm-1am
謝安琪vs簡淑兒
李靜儀@SGvs馮盈盈
莊錠欣vs林嘉欣
朱千雪vs倪晨曦
麥明詩vs袁澧林
趙慧珊@SGvs岑晉晴
陳瀅vs李佳芯
杜小喬vs陳穎欣@SG

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十輪
2017-1-29 7pm-12am
張沛樂vs鄧麗欣
文詠珊vs陳嘉倩
黃翠如vs魯芬
車泳希vs苟芸慧
Me Chanvs陳華鑫
簡幗儀vs林泳淘
陳煒vs劉佩玥
彭慧中vs張曦雯
岑麗香vs黃心美

LIHKG香港甲組女神聯賽第十輪
2017-1-28 12pm-5pm
孫慧雪vs梁凱寧
陳法拉vs沈卓盈
陳寶珊vs杜如風
黃德藍vs陳嘉寶
林映蔚vs麥美恩
郭藹明vs譚嘉儀(模)
姚子羚vs陳庭欣
黃心穎vs吳嘉熙@SG
蔡思貝vs朱茵

LIHKG香港乙組女神聯賽第十輪
2017-1-29 1pm-6pm
勞嘉怡vs胡琳
李施嬅vs蘇麗珊
李嘉欣vs蓋世寶
何雁詩vs朱晨麗
陳婉婷vs游蕙禎
鍾楚紅vs周慧敏
劉穎鏇vs梁嘉琪
駱文捷vs余香凝
陳潔玲vs黃智雯

Kay朱千雪Heidi
簡兒隨時

另外有關季尾加入退出機制，初步喺季中會加入事項
例如係保障成績正常甚至升到班既唔好比人玩用退出機制踢人出去，初步構想全季連10分都無既女神先會喺退出機制名單出現，到時大家就可以決定啲好水既命運
而且退出機制同加入機制都算相輔相乘
p.s 乙組降班區內4位女神必然出局，不用參與上述機制

地獄賽程

會唔會5連敗

麥美恩由第1輪身處降班區到第6輪首次躋身升班附區,勁
沈卓盈拉都拉唔住,蔡思貝爛泥扶唔上柄
杜如風首勝脫離降班區,護級形勢更難捉摸

個人感覺李施嬅意外輸既一場令佢跌得幾勁
胡琳,絕殺為她攀升更多
降班區攬炒成數越黎越大,但從年齡樣貌黎分析
最醜最無臉既...我諗唔駛講,大家心照

咁樣莊錠欣終於開齋啦,贏多少少既話差啲可以唔駛坐紅區
簡淑兒不經不覺遭遇3連敗,睇下下輪作客對住當日真人身處大馬既馮盈盈能否反底啦
另外,ViuTV兵團喺各個組別都係非常疲弱,超聯唯一代表袁澧林號稱文青女神,但實際表現似乎不似預期,另外兩位冠聯代表張沛樂黃心美更加係仲喺降班區徘徊仲未開齋,似係反映開台接近一年既99台,佢地既藝人仲未能夠進入網民既心啦

張曦雯首次進入升附區
黃心美力戰開齋
不少弱旅差啲搶分而回，但搶唔到就係搶唔到，下輪再努力啦

請問有冇邊度講咩時間投咩票？

app版 #65-68 有7至10輪fixtures

護級區今日有2女分別打開勝利之門,分別係黃德藍同林映蔚
麥美恩再創新高,孫慧雪上左直接升班區
其餘位置都好接近,緊湊呀

降班區再掀波瀾,文青女神越鬥越頹,隨時被護級漩渦波及
麥明詩贏出首場之後以得失差暫時脫離降班區
李靜儀@SG不敗告終

陳穎欣爭4
好玩

我地一齊爭四

黃智雯朱晨麗十足皇馬巴塞咁各不相讓
其他賽事梁嘉琪乘主要爭三對手失分,升上第三位
和局專家胡琳再次成功搶得1分
護級分子余香凝,鍾楚紅等相繼搶分,但距離安全區仲有好大距離呀

苟芸慧衝上第二
下游方面,可能知恥近乎勇啦
黃心美連續兩場搶分成功,並脫離離班區
反觀同屬ViuTV既張沛樂7連敗,護級形勢危殆

都無乜野說明架啦,唯一就係梁凱寧跌出顏色區
比起冠聯既陳嘉倩,較低組別既主播類參賽者,形勢係差啲
其他,係睇連贏同連敗走勢可以去到幾耐

近年開始擔正反失民心,女神光環漸退既李佳芯今場付上沉重代價前四都無埋
簡淑兒5連敗
有一種頹,叫,文青女神
莊錠欣遇最大魚腩大炒止止血,暫離降班區

朱晨麗接近搶返榜首
余香凝近期表現有進步,護級形勢仲有數講

差少少有多場比賽係爆左冷架
不過最尾強者都係發力保持返個強勢喺度
黃心美險勝之後安全返啲,佢隊友依然全敗墊底
林泳淘憑較佳得失力壓車泳希脫離降班位置
張曦雯輸比排名較低既岑麗香之後,暫時距離升班附有2分距離

留意返,黎緊係快車期

聽日一定要記得,唔好加漏周太果行

巴打好有心機

thx for your support
為呢度略盡綿力啦,最少過到自己果關就安樂

我簡會唔會6連

終於大改完個加入&退出機制
將重覆條文刪去
都係季中公佈
最快係超聯既季中,即係第十五輪之後
or其他組別既季中,第十七輪之後
睇睇我想幾時公佈啦

簡淑兒主場逆轉止連敗,仲令謝安琪升上第二
朱千雪領先5分,爭冠佔先機
積分榜上暫時斷開左幾截
朱千雪至李佳芯,前列組
倪晨曦至杜小喬,中游無欲無求
陳瀅,袁澧林,麥明詩,莊錠欣,林嘉欣,護級組

童年回憶贏亞視人,張曦雯對第六位虎視眈眈
林泳淘2連勝,護級暫時安心啲
雙黃 黃翠如 黃心美距離降班區只得1分
魯芬仍然尾二足以自豪
不敗之絲:陳嘉倩,苟芸慧

係時候公佈下新賽程

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪
2017-2-4 12pm-5pm
陳寶珊vs黃心穎
梁凱寧vs陳庭欣
吳嘉熙@SGvs郭藹明
譚嘉儀(模)vs蔡思貝
麥美恩vs孫慧雪
杜如風vs林映蔚
陳嘉寶vs陳法拉
沈卓盈vs黃德藍
朱茵vs姚子羚

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣vs陳瀅
岑晉晴vs杜小喬
簡淑兒vs倪晨曦
麥明詩vs朱千雪
陳穎欣@SGvs莊錠欣
馮盈盈vs謝安琪
李佳芯vs李靜儀@SG
袁澧林vs趙慧珊@SG

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
李嘉欣vs駱文捷
胡琳vs梁嘉琪
余香凝vs鍾楚紅
周慧敏vs陳潔玲
游蕙禎vs勞嘉怡
蓋世寶vs陳婉婷
朱晨麗vs李施嬅
蘇麗珊vs何雁詩
黃智雯vs劉穎鏇

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪
2017-2-5 7pm-12am
黃翠如vs彭慧中
鄧麗欣vs劉佩玥
張曦雯vs簡幗儀
林泳淘vs岑麗香
陳華鑫vs張沛樂
魯芬vsMe Chan
苟芸慧vs文詠珊
陳嘉倩vs車泳希
黃心美vs陳煒

LIHKG香港甲組女神聯賽第十二輪
2017-2-6 7pm-12am
郭藹明vs黃心穎
梁凱寧vs沈卓盈
陳庭欣vs麥美恩
黃德藍vs朱茵
林映蔚vs譚嘉儀(模)
姚子羚vs陳嘉寶
陳法拉vs陳寶珊
蔡思貝vs杜如風
孫慧雪vs吳嘉熙@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十二輪
2017-2-7 6pm-2am
李靜儀@SGvs倪晨曦
朱千雪vs謝安琪
麥明詩vs陳穎欣@SG
陳瀅vs簡淑兒
袁澧林vs岑晉晴
杜小喬vs李佳芯
趙慧珊@SGvs林嘉欣
莊錠欣vs馮盈盈

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十二輪
2017-2-8 7pm-12am
簡幗儀vs彭慧中
鄧麗欣vs陳嘉倩
劉佩玥vs陳華鑫
車泳希vs黃心美
Me Chanvs林泳淘
陳煒vs苟芸慧
文詠珊vs黃翠如
岑麗香vs魯芬
張沛樂vs張曦雯

LIHKG香港乙組女神聯賽第十二輪
2017-2-9 7pm-12am
鍾楚紅vs駱文捷
胡琳vs蘇麗珊
梁嘉琪vs游蕙禎
何雁詩vs黃智雯
陳婉婷vs周慧敏
劉穎鏇vs朱晨麗
李施嬅vs李嘉欣
陳潔玲vs蓋世寶
勞嘉怡vs余香凝

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
吳嘉熙@SGvs陳法拉
陳嘉寶vs梁凱寧
陳寶珊vs郭藹明
譚嘉儀(模)vs孫慧雪
朱茵vs林映蔚
沈卓盈vs陳庭欣
黃心穎vs蔡思貝
杜如風vs黃德藍
麥美恩vs姚子羚

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
岑晉晴vs朱千雪
簡淑兒vs莊錠欣
林嘉欣vs麥明詩
馮盈盈vs杜小喬
倪晨曦vs陳瀅
陳穎欣@SGvs袁澧林
謝安琪vs李靜儀@SG
李佳芯vs趙慧珊@SG

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
余香凝vs李施嬅
朱晨麗vs胡琳
李嘉欣vs鍾楚紅
周慧敏vs勞嘉怡
黃智雯vs陳婉婷
蘇麗珊vs梁嘉琪
駱文捷vs陳潔玲
蓋世寶vs何雁詩
游蕙禎vs劉穎鏇

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯vs文詠珊
苟芸慧vs鄧麗欣
黃翠如vs簡幗儀
林泳淘vs張沛樂
黃心美vsMe Chan
陳嘉倩vs劉佩玥
彭慧中vs岑麗香
魯芬vs車泳希
陳華鑫vs陳煒

屌,無跟返順序添

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣vs陳瀅
岑晉晴vs杜小喬
簡淑兒vs倪晨曦
麥明詩vs朱千雪
陳穎欣@SGvs莊錠欣
馮盈盈vs謝安琪
李佳芯vs李靜儀@SG
袁澧林vs趙慧珊@SG

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪
2017-2-5 7pm-12am
黃翠如vs彭慧中
鄧麗欣vs劉佩玥
張曦雯vs簡幗儀
林泳淘vs岑麗香
陳華鑫vs張沛樂
魯芬vsMe Chan
苟芸慧vs文詠珊
陳嘉倩vs車泳希
黃心美vs陳煒

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪
2017-2-4 12pm-5pm
陳寶珊vs黃心穎
梁凱寧vs陳庭欣
吳嘉熙@SGvs郭藹明
譚嘉儀(模)vs蔡思貝
麥美恩vs孫慧雪
杜如風vs林映蔚
陳嘉寶vs陳法拉
沈卓盈vs黃德藍
朱茵vs姚子羚

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
李嘉欣vs駱文捷
胡琳vs梁嘉琪
余香凝vs鍾楚紅
周慧敏vs陳潔玲
游蕙禎vs勞嘉怡
蓋世寶vs陳婉婷
朱晨麗vs李施嬅
蘇麗珊vs何雁詩
黃智雯vs劉穎鏇

LIHKG香港超級女神聯賽第十二輪
2017-2-7 6pm-2am
李靜儀@SGvs倪晨曦
朱千雪vs謝安琪
麥明詩vs陳穎欣@SG
陳瀅vs簡淑兒
袁澧林vs岑晉晴
杜小喬vs李佳芯
趙慧珊@SGvs林嘉欣
莊錠欣vs馮盈盈

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十二輪
2017-2-8 7pm-12am
簡幗儀vs彭慧中
鄧麗欣vs陳嘉倩
劉佩玥vs陳華鑫
車泳希vs黃心美
Me Chanvs林泳淘
陳煒vs苟芸慧
文詠珊vs黃翠如
岑麗香vs魯芬
張沛樂vs張曦雯

LIHKG香港甲組女神聯賽第十二輪
2017-2-6 7pm-12am
郭藹明vs黃心穎
梁凱寧vs沈卓盈
陳庭欣vs麥美恩
黃德藍vs朱茵
林映蔚vs譚嘉儀(模)
姚子羚vs陳嘉寶
陳法拉vs陳寶珊
蔡思貝vs杜如風
孫慧雪vs吳嘉熙@SG

LIHKG香港乙組女神聯賽第十二輪
2017-2-9 7pm-12am
鍾楚紅vs駱文捷
胡琳vs蘇麗珊
梁嘉琪vs游蕙禎
何雁詩vs黃智雯
陳婉婷vs周慧敏
劉穎鏇vs朱晨麗
李施嬅vs李嘉欣
陳潔玲vs蓋世寶
勞嘉怡vs余香凝

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
岑晉晴vs朱千雪
簡淑兒vs莊錠欣
林嘉欣vs麥明詩
馮盈盈vs杜小喬
倪晨曦vs陳瀅
陳穎欣@SGvs袁澧林
謝安琪vs李靜儀@SG
李佳芯vs趙慧珊@SG

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯vs文詠珊
苟芸慧vs鄧麗欣
黃翠如vs簡幗儀
林泳淘vs張沛樂
黃心美vsMe Chan
陳嘉倩vs劉佩玥
彭慧中vs岑麗香
魯芬vs車泳希
陳華鑫vs陳煒

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
吳嘉熙@SGvs陳法拉
陳嘉寶vs梁凱寧
陳寶珊vs郭藹明
譚嘉儀(模)vs孫慧雪
朱茵vs林映蔚
沈卓盈vs陳庭欣
黃心穎vs蔡思貝
杜如風vs黃德藍
麥美恩vs姚子羚

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
余香凝vs李施嬅
朱晨麗vs胡琳
李嘉欣vs鍾楚紅
周慧敏vs勞嘉怡
黃智雯vs陳婉婷
蘇麗珊vs梁嘉琪
駱文捷vs陳潔玲
蓋世寶vs何雁詩
游蕙禎vs劉穎鏇

#99-101 11至13輪賽程

下輪我簡大敗

仲要作客
所以今輪止左連敗係好事黎
不過有heidi粉話嬲嬲唔投kay
但講真實際佢跌一級係因為輸比你簡
所以我認為佢地會兩邊都唔幫

大家應該咁諗
全投我簡有機會摸和kay或者贏埋
雖然機會就好微微微微微
咁heidi就可以上番第2
就算最後結果係kay全取3分
起碼可以製造得失球差
將來kay同heidi同分好大機會睇得失球
所以策略上Heidi同sg fans都應該全投我簡

不敗之絲:陳法拉
甲組既冠軍唔會全勝
陳法拉趁沈孫惡鬥登上榜首
13位打落個個都有危機

謝安琪同簡淑兒差好多班

我知
咁都要拉下票

大美人食完蛋仲跌埋入降班區,真係恭喜晒
余香凝玩到第九輪至第一次逃出降班區,可以keep到幾耐?我諗佢要問胡琳同蓋青下輪表現成點啦
另外前列,黃智雯又大炒,再大幅擴大得票差,朱晨麗想做榜首睇黎要1on1贏佢至有機會啦

11-13輪kay地獄賽程

咪玩啦,11輪我點會贏到你kay?

12同13就好睇既,追趕緊既當然會想睇佢地打和啦

陳法拉個榜首果然坐唔暖
姚子羚和局失分,跌到第6
杜如風暫時抖氣,不過唔夠10分,係有危機
季中佢地就知

千雪10戰全勝,keep住呢個勢來季作為其中一個代表出戰環球女神冠軍盃,相信會係香港人既希望
袁澧林頹勢中總算險勝重新打開勝鼓,仲踢埋麥明詩落降班區
林嘉欣頂住壓力險勝都暫時安全啦

呢組算係最激烈,無全勝,無不敗(但有全敗)
而且淨係榜首已經有4個人坐過,可見呢組既爭鋒係激烈既,最後升班既名額點樣分配,都睇怕要打到臨尾10輪左右至有大約眉目啦

朱千雪自從第三輪升上榜首後可以講係一騎絕塵
大有今季英超車路士既影子,佢可唔可以keep到呢
而SG軍團亦表現出好大既穩定,4個國際賽席位佢地佔左一半,各路之絲要加把勁啦,另外降班區尾席14位都係互有易手既,繼續留意啦

幫手支持下我老婆啦

你係咪小三

簡兒老公團

其識我先係正印

你哋慢慢FF啦，我頭先先同簡兒睇完煙花

都唔知邊個ff
我依家同簡兒拖住手行緊海旁
好溫馨
頭先簡兒叫我同佢合照擺上黎以正視聽
不過我諗諗下要保護私隱所以唔咁做
同埋廢事巴打傷心啦

睇完賽程,胡琳隨時由第7輪起就N連敗

簡兒話我再㩒機就發脾氣 所以聽日先見啦各位巴打 一陣同佢食糖水

14輪應該有機會唔輸

蓋世寶開齋,余香凝心諗好彩
梁嘉琪一分險勝小妹妹劉穎鏇拉開前三優勢
黃智雯同朱晨麗繼續以得失票分高下
周慧敏成為前7中最年長之絲

苟芸慧9勝1和不敗升上榜首
文詠珊陳嘉倩緊隨其後
張曦雯和局失分錯失追過陳煒躋身綠區機會
榜尾四強繼續弱勢

可以留意返,黃智雯由第二輪已經係好強勢
朱晨麗努力追趕,梁嘉琪暫時好驚喜
紅色區域都時有交換位置

冠聯都幾多姿多采,不過最感人既都係18長紅,仲要唔係魯芬,而係張沛樂
苟芸慧最近人氣上返黎,黎到第十輪結算,首登榜首,對自己同支持有晒交代啦

各種ff

送上一份新年禮物

第十二輪後先返嚟

等你到時comeback

姚子羚有少少意外輸比朱茵之後,跌出升附區
陳法拉同陳嘉寶兩敗俱傷
黃心穎首次躋身升附區
林映蔚暫逃降班區

李佳芯直接擊敗李靜儀,重新入主前4區域
李靜儀就跌落第五
馮盈盈未能製造意外賽果之餘更因為直接對手紛紛全取三分而下滑至第12位,離護級又近左一步
林嘉欣斷送大好優勢,但仍然離降班區有2分優勢

整體排名無乜大調動,護級上杜如風安全啲

要阻止榜首繼續連勝,似乎需要更大奇蹟
謝安琪功敗垂成,跌落第四,陳穎欣,李佳芯升至第二三位
袁澧林再贏一場返回前十
林嘉欣追前難,同後方降班區又只差2分,危機隨時出現

開齋了
張曦雯升上第5追至落後劉佩玥1分
苟芸慧保持12輪不敗
降班線距離安全線又遠左,車泳希,Me Chan會點反擊呢?

LIHKG香港超級女神聯賽第十四輪
2017-2-18 5pm-1am
陳瀅vs謝安琪
莊錠欣vs倪晨曦
趙慧珊@SGvs馮盈盈
杜小喬vs簡淑兒
李佳芯vs麥明詩
朱千雪vs李靜儀@SG
袁澧林vs林嘉欣
陳穎欣@SGvs岑晉晴

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十四輪
2017-2-19 7pm-12am
陳煒vs陳嘉倩
文詠珊vs林泳淘
劉佩玥vs苟芸慧
車泳希vs陳華鑫
Me Chanvs彭慧中
簡幗儀vs魯芬†
張沛樂vs黃心美
鄧麗欣vs張曦雯
岑麗香vs黃翠如

LIHKG香港甲組女神聯賽第十四輪
2017-2-19 1pm-6pm
姚子羚vs沈卓盈
陳法拉vs譚嘉儀(模)
陳庭欣vs陳嘉寶
黃德藍vs麥美恩
林映蔚vs黃心穎
郭藹明vs杜如風
孫慧雪vs朱茵
梁凱寧vs吳嘉熙@SG
蔡思貝vs陳寶珊

LIHKG香港乙組女神聯賽第十四輪
2017-2-18 12pm-5pm
劉穎鏇vs蘇麗珊
李施嬅vs周慧敏
梁嘉琪vs朱晨麗
何雁詩vs游蕙禎
陳婉婷vs駱文捷
鍾楚紅vs蓋世寶
勞嘉怡vs黃智雯
胡琳vs余香凝
陳潔玲vs李嘉欣

LIHKG香港超級女神聯賽第十五輪
2017-2-20 6pm-2am
簡淑兒vs趙慧珊@SG
李靜儀@SGvs陳瀅
謝安琪vs莊錠欣
馮盈盈vs麥明詩
陳穎欣@SGvs朱千雪
林嘉欣vs岑晉晴
倪晨曦vs杜小喬
李佳芯vs袁澧林

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十五輪
2017-2-22 7pm-12am
陳嘉倩vs苟芸慧
岑麗香vs簡幗儀
張曦雯vs車泳希
陳華鑫vs鄧麗欣
黃心美vs劉佩玥
彭慧中vs張沛樂
林泳淘vs陳煒
魯芬†vs文詠珊
黃翠如vsMe Chan

LIHKG香港甲組女神聯賽第十五輪
2017-2-23 7pm-12am
沈卓盈vs陳嘉寶
蔡思貝vs郭藹明
吳嘉熙@SGvs黃德藍
麥美恩vs梁凱寧
朱茵vs陳庭欣
黃心穎vs孫慧雪
譚嘉儀(模)vs姚子羚
杜如風vs陳法拉
陳寶珊vs林映蔚

LIHKG香港乙組女神聯賽第十五輪
2017-2-21 7pm-12am
蘇麗珊vs朱晨麗
陳潔玲vs鍾楚紅
余香凝vs何雁詩
游蕙禎vs胡琳
黃智雯vs梁嘉琪
駱文捷vs勞嘉怡
周慧敏vs劉穎鏇
蓋世寶vs李施嬅
李嘉欣vs陳婉婷

LIHKG香港超級女神聯賽第十六輪
2017-2-25 5pm-1am
麥明詩vs倪晨曦
莊錠欣vs陳瀅
謝安琪vs趙慧珊@SG
袁澧林vs簡淑兒
林嘉欣vs朱千雪
陳穎欣@SGvs李佳芯
岑晉晴vs馮盈盈
杜小喬vs李靜儀@SG

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十六輪
2017-2-26 7pm-12am
苟芸慧vs陳華鑫
鄧麗欣vs林泳淘
車泳希vs岑麗香
陳煒vs張曦雯
文詠珊vs彭慧中
張沛樂vs魯芬†
劉佩玥vs黃翠如
Me Chanvs簡幗儀
陳嘉倩vs黃心美

LIHKG香港甲組女神聯賽第十六輪
2017-2-26 1pm-6pm
陳嘉寶vs麥美恩
梁凱寧vs譚嘉儀(模)
黃德藍vs蔡思貝
姚子羚vs吳嘉熙@SG
陳法拉vs黃心穎
孫慧雪vs杜如風
陳庭欣vs陳寶珊
林映蔚vs郭藹明
沈卓盈vs朱茵

LIHKG香港乙組女神聯賽第十六輪
2017-2-25 12pm-5pm
朱晨麗vs游蕙禎
胡琳vs周慧敏
何雁詩vs陳潔玲
劉穎鏇vs余香凝
李施嬅vs駱文捷
勞嘉怡vs蓋世寶
梁嘉琪vs李嘉欣
陳婉婷vs鍾楚紅
蘇麗珊vs黃智雯

呢屆直接頒比魯芬BB 算啦

開季一直同黃智雯鬥得難分難解既朱晨麗突然失蹄2連敗,再輸比劉穎鏇
連第2都拱手讓埋比梁嘉琪
4567綠色區今日轉變幾大,主要就係劉穎鏇同好耐無係呢度出現既駱文捷返左黎
最後就係陳婉婷又爭氣,取得2連勝,向超越李嘉欣既目標出發

陳法拉作客滑鐵盧輸比SG既吳嘉熙之後跌到落第4
取而代之就係陳嘉寶
而麥美恩姚子羚戰平各得一分都係兩敗俱傷,雙雙被同日勝出既朱茵趕過
護級區域都有變化,賽前尾三尾四搶分成功,其中黃德藍仲衝出降班區,護級戰同樣精彩

隨住林嘉欣喺護級大戰直接取勝贏出呢場6分波
護級區麥明詩同莊錠欣既情況可以講係水深火熱
實力位屬中游既袁澧林保持水準大敗比陳穎欣之後跌落第十
反觀一度衰弱既簡淑兒又升上第6位啦

多得李嘉欣,乙組全部女神都開齋啦,最後開齋既係鍾楚紅
仲推埋蓋世寶落包尾
另外游蕙禎再輸一場,跌出升附區

趁住2,3位齊齊失分,苟芸慧擴大榜首優勢至4分
反觀2,3位既陳嘉倩同文詠珊開始比劉佩玥同張曦雯追近
另外陳華鑫都開始對綠區虎視眈眈
中下游方面,彭慧中今場輸左之後,變成最接近降班區既女神
話就話仲有6分安全距離,不過會員們為左表達對已逝女神既敬意,6分未必係一個安全既距離

由第7至13名,分數好緊,附加賽最後一席,真係難以預料
梁嘉琪跌返落附加賽區,朱晨麗同李施嬅暫享直接升班機會
護級形勢仲未明朗化,尾五余香凝得4分優勢,隨時有出局危機

朱千雪已經提前成為半循環冠軍
李靜儀最近輸多過贏,距離前4已經越黎越遠
護級區域都仲有價講,最後一個降班位應該仲有得鬥下

奇觀,前4悉數失分
黃心穎笑了
郭藹明護級終現曙光

苟芸慧繼續係不敗之絲
同屬華姐幫既張曦雯多謝師姐打低劉佩玥,反壓對方升上第4
另外陳華鑫繼開季淺嘗升附區後再次晉身呢個區域,唔知佢有無實力保持到季尾喇
護級方面,16-18位真係好渺茫
最後一個降班位,危在12-14位,因為我相信基於巴打們對已逝選手既尊重,15位魯芬†應該好快脫離降班區
不過跌落15位既依然係要降班既,12-14位既彭慧中,黃翠如同林泳淘應該有得鬥下啦

如大家所見,首循環朱千雪無人匹敵
挑戰失敗既陳穎欣仲跌返落第4添
另外首循環林嘉欣由深淵之中慢慢爬返出黎,距離降班區已經6分
相反莊錠欣同麥明詩只得10同7分,真係要加把勁
中遊女神雖然無咩好爭,但都希望餘下賽事,佢地會盡力表現自己啦

苟芸慧作客勝出呢場榜首大戰,將優勢擴至7分,距離第3位更有8分,睇黎直接升班機會越黎越大
相反陳嘉倩落敗雖然仲保住第二,但升上第三既張曦雯已經追到只剩1分
另外陳華鑫未能把握劉佩玥意外落敗,主場輸比升班附尾席直接競爭對手鄧麗欣,結果被對方反壓一分跌落第8
榜下遊方面,12-15位同時勝出,進一步將16-18位女神推入深淵

陳法拉歸位三姐
麥美恩分數追平譚嘉儀
尾三至尾五分數咬得好緊,不過再係咁樣,一齊乙組見

黎緊既
BTW都係時候po 17-19

LIHKG香港超級女神聯賽第十七輪
2017-3-4 5pm-1am
謝安琪vs麥明詩
倪晨曦vs袁澧林
馮盈盈vs陳穎欣@SG
簡淑兒vs岑晉晴
李靜儀@SGvs趙慧珊@SG
李佳芯vs林嘉欣
朱千雪vs莊錠欣
陳瀅vs杜小喬

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十七輪
2017-3-5 7pm-12am
簡幗儀vs文詠珊
岑麗香vsMe Chan
林泳淘vs車泳希
陳華鑫vs陳嘉倩
黃心美vs苟芸慧
魯芬†vs鄧麗欣
彭慧中vs陳煒
黃翠如vs張沛樂
張曦雯vs劉佩玥

LIHKG香港甲組女神聯賽第十七輪
2017-3-4 12pm-5pm
郭藹明vs陳法拉
蔡思貝vs林映蔚
譚嘉儀(模)vs黃德藍
麥美恩vs沈卓盈
朱茵vs陳嘉寶
杜如風vs梁凱寧
黃心穎vs姚子羚
陳寶珊vs孫慧雪
吳嘉熙@SGvs陳庭欣

LIHKG香港乙組女神聯賽第十七輪
2017-3-5 1pm-6pm
鍾楚紅vs李施嬅
陳潔玲vs陳婉婷
周慧敏vs何雁詩
游蕙禎vs蘇麗珊
黃智雯vs朱晨麗
蓋世寶vs胡琳
駱文捷vs劉穎鏇
李嘉欣vs勞嘉怡
余香凝vs梁嘉琪

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪vs袁澧林
李佳芯vs朱千雪
杜小喬vs莊錠欣
趙慧珊@SGvs陳瀅
岑晉晴vs倪晨曦
陳穎欣@SGvs簡淑兒
林嘉欣vs馮盈盈
麥明詩vs李靜儀@SG

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香vs陳煒
林泳淘vs陳華鑫
Me Chanvs車泳希
黃心美vs文詠珊
魯芬†vs劉佩玥
彭慧中vs陳嘉倩
黃翠如vs鄧麗欣
簡幗儀vs張沛樂
張曦雯vs苟芸慧

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
蔡思貝vs姚子羚
譚嘉儀(模)vs麥美恩
林映蔚vs黃德藍
朱茵vs陳法拉
杜如風vs陳庭欣
黃心穎vs沈卓盈
陳寶珊vs梁凱寧
郭藹明vs孫慧雪
吳嘉熙@SGvs陳嘉寶

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
陳潔玲vs劉穎鏇
周慧敏vs游蕙禎
陳婉婷vs何雁詩
黃智雯vs李施嬅
蓋世寶vs梁嘉琪
駱文捷vs蘇麗珊
李嘉欣vs胡琳
鍾楚紅vs勞嘉怡
余香凝vs朱晨麗

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
陳瀅vs麥明詩
李靜儀@SGvs袁澧林
朱千雪vs杜小喬
莊錠欣vs趙慧珊@SG
謝安琪vs岑晉晴
倪晨曦vs陳穎欣@SG
簡淑兒vs林嘉欣
馮盈盈vs李佳芯

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
車泳希vs黃翠如
文詠珊vs岑麗香
鄧麗欣vs簡幗儀
張沛樂vsMe Chan
劉佩玥vs林泳淘
陳嘉倩vs張曦雯
苟芸慧vs彭慧中
陳華鑫vs黃心美
陳煒vs魯芬†

LIHKG香港甲組女神聯賽第十九輪
2017-3-12 1pm-6pm
黃德藍vs陳寶珊
陳法拉vs蔡思貝
梁凱寧vs郭藹明
孫慧雪vs林映蔚
陳庭欣vs譚嘉儀(模)
沈卓盈vs吳嘉熙@SG
陳嘉寶vs黃心穎
麥美恩vs朱茵
姚子羚vs杜如風

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩vs李嘉欣
李施嬅vs陳潔玲
胡琳vs鍾楚紅
勞嘉怡vs陳婉婷
梁嘉琪vs周慧敏
蘇麗珊vs余香凝
朱晨麗vs駱文捷
游蕙禎vs黃智雯
劉穎鏇vs蓋世寶

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十一輪

2017-3-23 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

唉開始急
要加速編返啲開post表先

前3至前7可謂異常刺激
其餘位置各有升跌
榜首優勢擴至4分

尋日browser壞壞地未入得表,唔好意思
前列3,4,5果幾個失分,第6位既岑麗香得以收窄差距
仲一腳伸左陳煒落降班區,10連敗既佢呢次頭痕啦
其他一度都危險既黃翠如,林泳淘,黃心美就連續取分,依家25分,暫時幾安全
彭慧中都要小心呀

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
杜小喬vs趙慧珊@SG
麥明詩vs莊錠欣
馮盈盈vs朱千雪
岑晉晴vs李靜儀@SG
陳穎欣@SGvs謝安琪
林嘉欣vs倪晨曦
李佳芯vs簡淑兒
袁澧林vs陳瀅

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am
張曦雯vs陳華鑫
黃翠如vs陳煒
Me Chanvs文詠珊
黃心美vs鄧麗欣
魯芬†vs苟芸慧
彭慧中vs車泳希
岑麗香vs張沛樂
林泳淘vs陳嘉倩
簡幗儀vs劉佩玥

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十輪
2017-3-18 12pm-5pm
吳嘉熙@SGvs麥美恩
陳寶珊vs姚子羚
林映蔚vs陳法拉
朱茵vs梁凱寧
杜如風vs陳嘉寶
黃心穎vs黃德藍
蔡思貝vs孫慧雪
譚嘉儀(模)vs沈卓盈
郭藹明vs陳庭欣

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
余香凝vs游蕙禎
李嘉欣vs劉穎鏇
陳婉婷vs李施嬅
黃智雯vs胡琳
蓋世寶vs朱晨麗
駱文捷vs何雁詩
陳潔玲vs勞嘉怡
周慧敏vs蘇麗珊
鍾楚紅vs梁嘉琪

LIHKG香港超級女神聯賽第二十一輪
2017-3-21 6pm-2am
莊錠欣vs袁澧林
杜小喬vs麥明詩
陳瀅vs岑晉晴
李靜儀@SGvs陳穎欣@SG
謝安琪vs林嘉欣
倪晨曦vs李佳芯
簡淑兒vs馮盈盈
朱千雪vs趙慧珊@SG

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十一輪
2017-3-22 7pm-12am
陳華鑫vs黃翠如
苟芸慧vs林泳淘
張曦雯vs黃心美
張沛樂vs文詠珊
陳嘉倩vs魯芬†
陳煒vsMe Chan
車泳希vs簡幗儀
鄧麗欣vs彭慧中
劉佩玥vs岑麗香

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十一輪
2017-3-20 7pm-12am
麥美恩vs陳寶珊
陳嘉寶vs譚嘉儀(模)
吳嘉熙@SGvs朱茵
孫慧雪vs陳法拉
沈卓盈vs杜如風
姚子羚vs林映蔚
黃德藍vs郭藹明
梁凱寧vs黃心穎
陳庭欣vs蔡思貝

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十一輪
2017-3-23 7pm-12am
游蕙禎vs李嘉欣
朱晨麗vs周慧敏
余香凝vs黃智雯
勞嘉怡vs李施嬅
蘇麗珊vs蓋世寶
劉穎鏇vs陳婉婷
何雁詩vs鍾楚紅
胡琳vs駱文捷
梁嘉琪vs陳潔玲

LIHKG香港超級女神聯賽第二十二輪
2017-3-26 5pm-1am
袁澧林vs杜小喬
麥明詩vs趙慧珊@SG
簡淑兒vs朱千雪
岑晉晴vs莊錠欣
陳穎欣@SGvs陳瀅
林嘉欣vs李靜儀@SG
李佳芯vs謝安琪
馮盈盈vs倪晨曦

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十二輪
2017-3-25 7pm-12am
林泳淘vs黃心美
文詠珊vs車泳希
黃翠如vs張曦雯
魯芬†vs陳華鑫
簡幗儀vs苟芸慧
彭慧中vs劉佩玥
張沛樂vs陳煒
Me Chanvs鄧麗欣
岑麗香vs陳嘉倩

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十二輪
2017-3-25 1pm-6pm
譚嘉儀(模)vs朱茵
陳法拉vs黃德藍
陳寶珊vs吳嘉熙@SG
杜如風vs麥美恩
郭藹明vs陳嘉寶
黃心穎vs陳庭欣
孫慧雪vs姚子羚
林映蔚vs梁凱寧
蔡思貝vs沈卓盈

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十二輪
2017-3-26 12pm-5pm
周慧敏vs黃智雯
李施嬅vs何雁詩
李嘉欣vs余香凝
蓋世寶vs游蕙禎
鍾楚紅vs朱晨麗
駱文捷vs梁嘉琪
勞嘉怡vs劉穎鏇
陳婉婷vs胡琳
陳潔玲vs蘇麗珊

張沛樂止開季18連敗,避免0分出局
護級戰,14位同15位,彭慧中同陳煒暫時會爭一個位
升班組方面,陳嘉倩優勢又細左,會唔會無得直接升班呢?
不敗之絲苟芸慧55分領先10分,睇黎提早宣佈升班超聯只係時間問題

推推賽程上黎

有冇下輪投票post

未開,你想我幾時開

其實幾時開唔緊要，想搵個方法比an撞拎易d搵投票link
之前search 我愛馮盈盈都好易
十幾輪開始多post. 都難搵
上輪直情。。。

不如在呢個post貼link好唔好

可以
仲有你依家追蹤返我呢個ac應該都會易啲搵到

an撞拎冇得追蹤

係喎

21輪投票區

呢個推唔推得返?

呢個又無事架喎,淨係中韓提名區推唔返上黎既

係咪代表中韓hea左佢算

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩vs岑晉晴
朱千雪vs袁澧林
莊錠欣vs李佳芯
杜小喬vs林嘉欣
趙慧珊@SGvs陳穎欣@SG
陳瀅vs馮盈盈
李靜儀@SGvs簡淑兒
謝安琪vs倪晨曦

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 7pm-12am
陳華鑫vs彭慧中
苟芸慧vs黃翠如
張曦雯vs林泳淘
劉佩玥vs文詠珊
黃心美vs魯芬†
陳嘉倩vsMe Chan
鄧麗欣vs岑麗香
陳煒vs簡幗儀
車泳希vs張沛樂

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
麥美恩vs黃心穎
陳嘉寶vs陳寶珊
吳嘉熙@SGvs譚嘉儀(模)
陳庭欣vs陳法拉
朱茵vs杜如風
沈卓盈vs林映蔚
梁凱寧vs蔡思貝
姚子羚vs郭藹明
黃德藍vs孫慧雪

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 12pm-5pm
游蕙禎vs駱文捷
朱晨麗vs李嘉欣
余香凝vs周慧敏
梁嘉琪vs李施嬅
黃智雯vs蓋世寶
蘇麗珊vs陳婉婷
胡琳vs陳潔玲
劉穎鏇vs鍾楚紅
何雁詩vs勞嘉怡

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
袁澧林vs麥明詩
倪晨曦vs朱千雪
林嘉欣vs莊錠欣
陳穎欣@SGvs杜小喬
岑晉晴vs趙慧珊@SG
李佳芯vs陳瀅
馮盈盈vs李靜儀@SG
簡淑兒vs謝安琪

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃翠如vs黃心美
文詠珊vs陳煒
張沛樂vs苟芸慧
魯芬†vs張曦雯
簡幗儀vs陳嘉倩
彭慧中vs林泳淘
Me Chanvs劉佩玥
岑麗香vs陳華鑫
車泳希vs鄧麗欣

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十四輪
2017-4-6 7pm-12am
陳寶珊vs朱茵
陳法拉vs姚子羚
孫慧雪vs陳嘉寶
杜如風vs吳嘉熙@SG
郭藹明vs沈卓盈
黃心穎vs譚嘉儀(模)
林映蔚vs陳庭欣
蔡思貝vs麥美恩
黃德藍vs梁凱寧

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十四輪
2017-4-3 7pm-12am
李嘉欣vs黃智雯
李施嬅vs劉穎鏇
勞嘉怡vs朱晨麗
蓋世寶vs余香凝
鍾楚紅vs蘇麗珊
駱文捷vs周慧敏
陳婉婷vs梁嘉琪
陳潔玲vs游蕙禎
何雁詩vs胡琳

咁我都相信來季係好大機會,黃智雯會以乙組冠軍身份喺甲組作賽架啦
淨返2個直升位,3個爭2個,睇下梁嘉琪,朱晨麗定李施嬅要落去打啦

22輪

怯,就會輸一世
我day1都話無所謂,鍾意既話大可以另外自己再搞個即食選舉
兩件事無衝突
我地呢邊無影響人,想我地收山?有人唔想玩唔投點都好
尊重但唔係令我地退縮既原因
咪留返識欣賞會參與既巴打去玩,總有人玩得開心

你還你搞手
我有我叫春
分返莊閒

唔係講你啦
多謝你支持

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
趙慧珊@SGvs袁澧林
莊錠欣vs陳穎欣@SG
杜小喬vs岑晉晴
陳瀅vs林嘉欣
李靜儀@SGvs李佳芯
謝安琪vs馮盈盈
倪晨曦vs簡淑兒
朱千雪vs麥明詩

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
苟芸慧vsMe Chan
林泳淘vs魯芬†
劉佩玥vs張沛樂
陳華鑫vs簡幗儀
黃心美vs彭慧中
陳嘉倩vs黃翠如
陳煒vs車泳希
張曦雯vs岑麗香
鄧麗欣vs文詠珊

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶vs林映蔚
譚嘉儀(模)vs杜如風
陳庭欣vs孫慧雪
麥美恩vs郭藹明
朱茵vs黃心穎
沈卓盈vs陳寶珊
姚子羚vs黃德藍
吳嘉熙@SGvs蔡思貝
梁凱寧vs陳法拉

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
朱晨麗vs陳婉婷
周慧敏vs蓋世寶
梁嘉琪vs勞嘉怡
游蕙禎vs鍾楚紅
黃智雯vs駱文捷
蘇麗珊vs李嘉欣
劉穎鏇vs何雁詩
余香凝vs陳潔玲
胡琳vs李施嬅

LIHKG香港超級女神聯賽第二十六輪
2017-4-15 5pm-1am
岑晉晴vs袁澧林
陳穎欣@SGvs麥明詩
謝安琪vs朱千雪
馮盈盈vs莊錠欣
李佳芯vs杜小喬
林嘉欣vs趙慧珊@SG
簡淑兒vs陳瀅
倪晨曦vs李靜儀@SG

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十六輪
2017-4-16 7pm-12pm
張沛樂vs陳嘉倩
文詠珊vs陳華鑫
岑麗香vs苟芸慧
車泳希vs劉佩玥
簡幗儀vs黃心美
彭慧中vs魯芬†
陳煒vs鄧麗欣
Me Chanvs張曦雯
黃翠如vs林泳淘

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十六輪
2017-4-15 12pm-5pm
孫慧雪vs沈卓盈
陳法拉vs麥美恩
蔡思貝vs陳嘉寶
黃德藍vs陳庭欣
郭藹明vs朱茵
黃心穎vs杜如風
姚子羚vs梁凱寧
林映蔚vs吳嘉熙@SG
陳寶珊vs譚嘉儀(模)

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十六輪
2017-4-16 1pm-6pm
勞嘉怡vs蘇麗珊
李施嬅vs游蕙禎
陳潔玲vs朱晨麗
何雁詩vs梁嘉琪
鍾楚紅vs黃智雯
駱文捷vs蓋世寶
劉穎鏇vs胡琳
陳婉婷vs余香凝
李嘉欣vs周慧敏

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
袁澧林vs陳穎欣@SG
麥明詩vs林嘉欣
朱千雪vs岑晉晴
莊錠欣vs簡淑兒
杜小喬vs馮盈盈
趙慧珊@SGvs李佳芯
陳瀅vs倪晨曦
李靜儀@SGvs謝安琪

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪
2017-4-19 7pm-12pm
苟芸慧vs車泳希
劉佩玥vs陳煒
黃心美vs岑麗香
陳嘉倩vs文詠珊
鄧麗欣vs張沛樂
張曦雯vs彭慧中
林泳淘vs簡幗儀
陳華鑫vsMe Chan
魯芬†vs黃翠如

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪
2017-4-20 7pm-12am
陳嘉寶vs黃德藍
陳庭欣vs姚子羚
朱茵vs蔡思貝
沈卓盈vs陳法拉
梁凱寧vs孫慧雪
吳嘉熙@SGvs黃心穎
譚嘉儀(模)vs郭藹明
麥美恩vs林映蔚
杜如風vs陳寶珊

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪
2017-4-18 7pm-12am
朱晨麗vs何雁詩
梁嘉琪vs劉穎鏇
黃智雯vs陳潔玲
蘇麗珊vs李施嬅
胡琳vs勞嘉怡
余香凝vs駱文捷
周慧敏vs鍾楚紅
游蕙禎vs陳婉婷
蓋世寶vs李嘉欣

23輪投選區

LIHKG香港女神超級聯賽廿四至廿六輪代投

簡淑兒

我應該都要代投25 26 輪
不過我應該可以逐輪投都得

24輪賽事專區

test from taichung

搞掂，聽朝投哂一輪

you are in tw now?enjoy bro

第25輪賽事專區

thx bro

26輪賽事專區

第27輪投選專區

LIHKG香港超級女神聯賽第二十八輪
2017-4-22 5pm-1am
林嘉欣vs袁澧林
岑晉晴vs陳穎欣@SG
李靜儀@SGvs朱千雪
倪晨曦vs莊錠欣
簡淑兒vs杜小喬
馮盈盈vs趙慧珊@SG
謝安琪vs陳瀅
麥明詩vs李佳芯

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十八輪
2017-4-23 7pm-12am
陳煒vs黃心美
岑麗香vs林泳淘
劉佩玥vs鄧麗欣
車泳希vs陳嘉倩
簡幗儀vs張曦雯
彭慧中vs黃翠如
文詠珊vs苟芸慧
張沛樂vs陳華鑫
Me Chanvs魯芬†

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十八輪
2017-4-23 1pm-6pm
姚子羚vs朱茵
蔡思貝vs譚嘉儀(模)
陳庭欣vs梁凱寧
黃德藍vs沈卓盈
郭藹明vs吳嘉熙@SG
黃心穎vs陳寶珊
陳法拉vs陳嘉寶
孫慧雪vs麥美恩
林映蔚vs杜如風

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十八輪
2017-4-22 12pm-5pm
劉穎鏇vs黃智雯
陳潔玲vs周慧敏
梁嘉琪vs胡琳
何雁詩vs蘇麗珊
鍾楚紅vs余香凝
駱文捷vs李嘉欣
李施嬅vs朱晨麗
勞嘉怡vs游蕙禎
陳婉婷vs蓋世寶

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
袁澧林vs李佳芯
朱千雪vs陳穎欣@SG
莊錠欣vs謝安琪
杜小喬vs倪晨曦
趙慧珊@SGvs簡淑兒
麥明詩vs馮盈盈
岑晉晴vs林嘉欣
陳瀅vs李靜儀@SG

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
苟芸慧vs陳煒
張曦雯vs張沛樂
林泳淘vsMe Chan
陳華鑫vs劉佩玥
陳嘉倩vs鄧麗欣
彭慧中vs簡幗儀
黃翠如vs文詠珊
黃心美vs車泳希
魯芬†vs岑麗香

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
陳嘉寶vs姚子羚
吳嘉熙@SGvs孫慧雪
譚嘉儀(模)vs林映蔚
麥美恩vs陳庭欣
沈卓盈vs梁凱寧
黃心穎vs郭藹明
陳寶珊vs陳法拉
朱茵vs黃德藍
杜如風vs蔡思貝

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗vs劉穎鏇
余香凝vs勞嘉怡
周慧敏vs陳婉婷
游蕙禎vs梁嘉琪
蘇麗珊vs胡琳
駱文捷vs鍾楚紅
李嘉欣vs李施嬅
黃智雯vs何雁詩
蓋世寶vs陳潔玲

LIHKG香港超級女神聯賽第三十輪(賽季煞科戰)
2017-5-6 5pm-1am
趙慧珊@SGvs倪晨曦
岑晉晴vs李佳芯
馮盈盈vs袁澧林
簡淑兒vs麥明詩
陳瀅vs朱千雪
李靜儀@SGvs莊錠欣
謝安琪vs杜小喬
林嘉欣vs陳穎欣@SG

LIHKG香港冠軍女神聯賽第三十輪
2017-5-2 7pm-12am
劉佩玥vs陳嘉倩
文詠珊vs張曦雯
張沛樂vs林泳淘
車泳希vs魯芬†
Me Chanvs黃心美
陳煒vs陳華鑫
鄧麗欣vs苟芸慧
簡幗儀vs黃翠如
岑麗香vs彭慧中

LIHKG香港甲組女神聯賽第三十輪
2017-5-5 7pm-12am
陳庭欣vs沈卓盈
陳法拉vs吳嘉熙@SG
孫慧雪vs譚嘉儀(模)
黃德藍vs杜如風
林映蔚vs朱茵
姚子羚vs麥美恩
梁凱寧vs陳嘉寶
郭藹明vs陳寶珊
蔡思貝vs黃心穎

LIHKG香港乙組女神聯賽第三十輪
2017-5-4 7pm-12am
梁嘉琪vs蘇麗珊
李施嬅vs余香凝
勞嘉怡vs周慧敏
何雁詩vs蓋世寶
陳婉婷vs黃智雯
劉穎鏇vs游蕙禎
胡琳vs朱晨麗
鍾楚紅vs李嘉欣
陳潔玲vs駱文捷